灣仔橋底老虎堂 良心企業

琴日路過 員工派免運冰水！
仲話可以幫你fill埋水樽
以後飲珍珠奶茶會幫襯多啲

個老細唔係屌9d員工去遊行咩？

啲冰係臭冰黎

推撚到佢汁